大埔公路5車串燒 鐵騎休班藍帽子慘死

【21：34】慘死輪下的鐵騎士姓曾(28歲)，是新界南總區警察機動部隊(PTU)一名休班男警員，由新界南總部收工回家途中遇上車禍。

沙田發生致命交通意外。晚上近8時，一輛電單車及一輛寶馬房車，先後沿大埔公路沙田段快線往大埔方向行駛，至近禾輋邨美和樓對開，2車因應前面交通情況收慢，隨後的福士及奧迪私家車亦及時減速，惟尾隨一輛四驅車疑收掣不及，猛撼前車將其推前釀5車串燒。

因撞擊力猛烈，鐵騎士捱撞後倒地疑遭車輛輾過，再被福士左車頭及寶馬車尾夾爆頭重創。救護員接報趕至，經檢查後證實鐵騎士當場死亡，用白布遮蓋死者遺體。警方封鎖路面調查，現場遺下大攤血漬，爆裂頭盔跌在一旁，另有車輛組件散落路面。事後一名司機報稱不適，需由救護車送院檢查。

受意外影響，運輸署宣布，大埔公路沙田段往大埔方向全線封閉，車龍龍尾至大圍隧道及城門隧道。

口徳撚請進場

因禍得福

唉唷唷

抵撚死

Roadkill